上星期去過大埔141師兄入😔

上星期去大埔彩威閣141環吹過
依家越黎越痛
屙尿痛到仆街，係咁流白色野
想知道邊到睇醫生好

重有邊位ching去過，去驗一驗好

下世小心d

Mhs或Neo啦
應該中左非淋啫 環吹中大獎機會好低

rip

嘩 切撚得撚

屌你屙尿火燒咁
今次真係戒啦
環保人士唔好再係咁玩啦